[z mulova fóra Slang B5](http://b5game.icsp.sk/main/forum.php?idx=1470)

Ali = aliancia
amba = ambasador hracov
B5 = Babylon 5 (televizny sci-fi serial, webova hra)
dialnica = sústava sektorov so skokovými bránami
DON = dohoda o neutoceni
Dorotka = Torotha Assault (minbarsky kriznik)
dotka = dotacia
EKO = hracova ekonomika, rozvoj stanice
farbicka = lacny kriznik na farbenie sektorov
Fotak = Olympus Corvette (pozemsky kriznik)
HW = Home World (domovsky sektor statu)
HYP = hyperpriestor
Hypik = Hyperion Cruiser (pozemsky kriznik)
Jašterice = Narni
Kostihlavci = Minbarovia
Kvéčko = q40
Lemoni = Vorloni
mamicka = Mother Ship (drakhsky destroyer)
mína = stihacka skryta pri tazbe
OSka = obranna stanica
Pankáči = Centaurovia
páska = cenzura prispevkov od tm/ambasádora
plechovka = slaba lod s malym hp
rafka = rafineria
skokovka = skoková brána
šuhaji = stihacky
surky = suroviny
Šmolkovia = Pozemšťania
Ťažobka = ťažobná stanica
Téčko = titánium
Tchor = Th´nor (narnsky kriznik)
TMK = technomágske kryštály
VD = vesmírny dok